禾夫斯堡護到級 送譚詠麟演唱會門票

名額3個 絕不走數

我都唔想狼堡降 留名先

我 立即 狗衝留名

lm

實護到啦

留兩張俾我同四眼

no 要抽

內定比我ok?

Lm

係咪打兩回合

小妹要

送比我老豆老母都好

降啦屌你老母

得 你冇得睇啦

私人額外俾你

Dost😘

2點半個場附加賽，德甲對德乙係咩情況？
唔係應該甲對甲，乙對乙？

最重要買咩好

留明 希望抽中聽校長

淨護級但唔要飛

on9

講得好

寧願折壽三年換校長飛一張

好想睇牙sam牙tam happy together 演唱會

系 2legends

Lm 先

屌奶星原來1:0左

留

gomez

留名

唔明點解會踢到護級 其實唔差

兩回合牙咪咁快燈啦=.=

小妹吾燈=.=

扮咩-.-

燈嘅我幫dost找數

唉 好驚

陰功，主場得一球優勢

落場球員應該有得優先簡飛

唔係你使打附加賽?

佢今場打得好好 但傷出

收撚皮啦漢堡狗

唔係你走使打附加賽？

Well said

我想走？

香港史上最好既歌手

根本咁既附加賽就唔公平
德甲尾三 打 德乙前三
兩個聯賽已經唔同級數
投放既資源都差好遠
狼堡咁都輸真係成隊執左佢啦

咁禾堡又唔係德甲包尾，個懲罰唔使咁大，對手又唔係德乙第一，個獎勵都唔會太大

想要

未護到級住

加碼送多3張

如果係真 找數 我會敬佩

Dost次次都係真

好有道爾

屌你老尾...

唔要飛，希望禾堡降班

通宵唔訓支持布倫瑞克

樓上兩個

我唔想要

0:1

抽我

留明

平心而論 巴斯杜斯又靚仔 踢波又勁

未贏唔抽住

睇死樓主抽俾班熱狗仔

話左唔會降

Lm狼堡加油

抽小妹OK?

抽未

抽到第一個係會員n_bendtner

我呢唉

左手交右手

Dost=N_Ben

第二個會員BoA

其餘兩個呢

抽小妹啦

我呢

Bost 渣既

熱狗可恥！！！

你都係

原本抽到你 而家不了

第二個係歌神譚詠麟

抽到我未屌你老母

( Show Blocked User - 巴斯杜斯 )

原因：食屎狗，左手交右手，黑暗抽籤

抽小妹抽小妹

返高登pm我 私低下送張俾你

嘩！由細到大都未試過咁有抽獎運！樓主好波！多謝樓主！

已經收到 多謝樓豬

樓豬都幾撚垃圾

抽完三個？我都想要兩張孝順下

抽我未牙？

未抽第三個

抽我牙

me la diu

恭喜哂 你係第三個